# Найдите все пиццерии, которые посещает хотя бы один человек младше 18.

# Найдите имена всех женщин, которые едят пиццу с грибами или пиццу с пеперони.

# Найдите имена всех женщин, которые едят как пиццу с грибами, так и пиццу с пеперони.

# Найдите все пиццерии, которые продают хотя бы одну пиццу, которую ест Amy, за цену меньше $10.

# Найдите все пиццерии, которые посещают либо только женщины, либо только мужчины.

# Для каждого человека найдите все пиццы, которые он ест, которые при этом не продаются в местах, которые он посещает. Выведите все такие пары человек|пицца (столбцы должны получиться в таком порядке).

# Найдите имена всех людей, которые посещают только приццерии, в которых продается хотя бы одна пицца, которую они едят.

# Найдите имена всех людей, которые посещают все пиццерии, в которых продается хотя бы одна пицца, которую они едят.

# Найдите пиццерию, в которой продается самая дешевая пицца с пеперони. Если таких несколько, нужно вернуть все.

